有冇人好驚水族館?一入到去就會好大壓力

我由細到大都好驚水族館,以前海洋公園個舊水族館好大好深又黑,我去到基本上唔會望個缸
同埋有d水族館有深海魚又係好恐怖,冇人陪我肯定唔敢自己一個人入水族館